［一人一個］良心飲食業行為

cwb某酒樓

員工食淨嘅飯 例如排骨 拿去搵水沖下 賣返午市36蚊排骨飯

員工膳食多數係過期 發霉 酸臭嘢 炒辣椒掩蓋味道

客人食嘅魚翅湯 老闆娘見入面太多翅 了返出黎

果汁先生仲要溝水

客人食淨鮑魚 洗乾淨 再煮過比下一檯人客

歡迎挑機

頭盔：聽人發開口夢講

出面d嘢食真係唔好食咁多

唔好食酒樓d甜品 d師傅處理方法好污糟

一條毛巾抹檯抹碟邊

吉野家加牛汁都算夠良心吧

愈睇落愈港式愈係污糟

翻煲再翻煲

環保先鋒